前度教曉你什麼

如題

玩屎眼

唔好做控制狂

女人唔縱得

死肥豬

女人屌完即棄

揀另一半唔好揀個拜金既
揀另一半唔好揀個屋企人拜金既
揀另一半唔好揀個成日發脾氣既
揀另一半唔好揀個成日嫌三嫌四既
揀另一半唔好揀個會幫人戴綠帽既
揀另一半唔好揀個唔識反省自己既
揀另一半唔好揀個唔講道理既

教識我有feel就扑野

女人係要管，唔管唔得

唔可以all in 一段感情

唔好揀群腳仔
揀個識欣賞自己同感恩嘅

拍拖兩年見埋屋企人都可以係叫做兵

付出幾多都唔會取代到佢心入面最特別既人

同媽寶拍拖棧自己辛苦
千祈唔好幫人湊仔
講分手只不過係唔夠鍾意

唔好以為自己為佢好
唔好覺得佢會知道你係為佢好
唔好妄想有一個人會為自己改變 除非你有心理準備
要畀返底線自己 唔好底線無下限

唔好揀8婆

仆左先講

屎眼黑=淫

唔好咁認真
玩玩下開心就好

咪咁快同人一齊
就算係fd都唔可以盡信
如果佢講到啲ex全部係衰人咁佢自己一定有問題

1）勉強冇幸福
2）甜言蜜語聽下就算 行動先係最重要
3）唔好因為拍拖而放棄發展同鍛鍊自己
4）要愛自己 因為自己先係由始至終都會陪自己嘅人

咪撚咁易信人

幾醜樣嘅人都會出軌 無野係無可能